一人n個手機上唔識打嘅字（速成）

我先
㩒
速成碼應該係手火
但係打極都打唔到
Ps：iphone

匕
iOS收埋咗隻字

叉

蛋

凹凸

水戈

尸山 月尸

成日俾又弓大誤導

曱甴

尷尬

thx 巴絲